勁撚智障 youtube依家一條片都勁多廣告

片頭片尾都有係咩事已經未計片中間成日彈出嚟煩撚住曬個啲，想好好睇條片都唔得，我屌你老母吖youtube
睇死人咩

an機的話裝youtube vanced
iphone就要硬食了

依家啲5秒廣告播完會播多個5秒廣告

痾扑

有啲係片主自己set

因為d人想有尊嚴咁去生活

Tube browser

咪就係web版，不了
利申：雙修

咁又唔係個個channel owner都有份賺

播30秒，仲要播2次
facebook睇片仲癲，5分鐘片播3次15秒廣告